同d中年人講教大嗰件事真係哂鳩氣

同班中學同學加埋家長食餐飯，佢地係咁話貼字果幾個學生無品，佢地根本無諗過之前死過幾多學生，先會積埋發洩下出黎，成日話將心比心，我將你老母la，學生自殺果時有無將心比心呀，屌你老母！！！！！

冇權冇勢=條命賤過狗

傻仔，你死咗人地話你父母抵死仲恭喜佢地都冇品啦

用下個腦，唔好成班低逼仔將人地屋企嘅不幸當係自己嘅勝利。你地贏到麼撚嘢啊？

下次唔好用拼音啦柒頭

就咁睇單一呢件事 再加埋傳媒渲染 覺得過份好正常
畢竟唔係每個人都識睇件事既背後原因 新聞講乜佢地就執口水尾

人地戴住有色眼鏡睇野你做咩都錯架啦係佢地眼中, 都唔明班港豬因乜事會盲撐政苦, 我地係共狗管治既年代, 佢地讀書果陣係港英時代, 政苦既質素都唔撚同, 但又成撚日攞我地同佢地細個比, 跟本宜家政苦班垃圾就成隻狗咁淨係識奶共同推卸曬啲責任落年青人度, 班港豬又信9曬佢地講既野, 冇啲分析力

屌你老母死大陸狗五毛
低逼仔你都打得出

死番去上面啦柒頭

你真膠定假膠啊屌你老母

傻仔，捉字蝨去搵肥絲啦

我鍾意打中文你唔畀啊？你低a定低c啊

屌你老母講下事實姐，乜你真係覺得恭喜幾句好好玩？

逼普通話先會讀b

呢次係世代之爭
講乜都冇用

廣東話冇B音喔，你話用乜中文好

蝗語 不了
( Show Blocked User - 一刀兩斷 )

你認你係藍絲你係共狗隻棋咁你未可以繼續打5P字同大陸音囉垃圾

你識講正常嘅香港中文先啦.傻閪

慢慢估啦，我寫嘅道理好易明，有少少腦就唔該覆返啲有價值嘅嘢。咁你係乜啊，畀人洗咗腦自我感動自我高潮嘅傻仔？

傻仔，咁你唔好講中文啦，有個中字啊，都唔好講廣東話，有廣東啊

唔洗理條支那狗啦 講返件事
唔好俾人轉移視線

死人又點，我係鍾意笑啊，吹咩？
而家我鍾意笑咩都要管？
咁不如即刻將香港改成香港市啦 恨不得香港快啲玩完

佢地最好全部跳樓死
還掂佢地都想班後生仔死曬
無人阻住佢地搵夠錢移民外國

你地有無諗過講恭喜背後嘅悲劇？又唔見我地見一個正常人跳樓講恭喜？

呢句恭喜嘅背後係我地對政府漠視學生自殺問題嘅表達方法，至於點解要用呢個方法？因為咩表達方法都用過哂lo，咁啱就撞正教育局副局長個仔跳樓，就正正反映左呢個教育制度幾咁失敗

我地就用呢個機會去發洩我地嘅不滿，但班狗官五毛諗都唔諗下就強烈譴責，公開cctv，網上公審，甚至懲罰人，屌佢老母爛臭閪

淨係識一味將槍頭指向學生，自己一d責任都唔洗負，做教育做到咁真係枉為人

原本蓮子嘅死只係發洩渠道，依家班仆街自己將呢件事變成藥引，我睇下幾點爆發多次民怨

Btw,蓮子RIP，你係無辜嘅，不過你真係要問下你老母做過d咩

唔好咁認真覆條傻仔啦 唔值得架